Это приложение - генератор вопросов для учеников курса.

Оно принимает на вход 2 файла - файл со списком учеников и файл со списком вопросов.
Эти файлы нужно положить в папку, из которой запускается программа.
Ожидается, что в них будет 1 ученик/вопрос на строку.
См. папку samples.

На выходе получается файл вида %сегодняшняя_дата%.txt, в котором будут сгенерированные случайным образом пары ученик-вопрос. 